冇咗民陣，今次遊行人數將會被警方全權引導

今次冇人公佈“主辦單位”人數估算，新聞一定淨係報警方數字。有無辦法可以準確估算同埋散播番我地嘅人數，引導番言論？

阻你少少位

有計數員係終點喎

用ai估算個班今次好似冇出動

咩人黎

其實你有無去現場 ?

成日有啲冷氣戰士9up 現場情況

同班視察員一齊
手上有人數計喎

幾十萬人

有人計就安心喇，如果唔係又比cctvb話警方估算人數得1000人

偽進制X 5差唔多。

根本冇人care 個人數